頭先高登好熱鬧

啊Joe肯定開心咗陣

收咗皮

load唔撚到

收左皮

高登個網見到都唔開胃

膚淺

開心完未？

呢樣真 垃鳩圾

用APP上啦

論壇界亞視
成個網10年都無點變過

上膠登

頭先難民營留言已經多過高登仔幾個月既留言了

唔係咁開心下話

是日高登內部情況相片絕密流出